同一個官，醉駕撞死人判2年，掟玻璃樽冇狗受傷判3年

寶馬迎頭猛撼的士釀一死一傷 酒後駕駛肇事司機判監兩年停牌五年

2016年旺角衝突，法官沈小民判刑理由全文

推

突然間有諗過，掉火魔真係無用，倒不如print晒班老豆搵仔嘅狗同紅官掉入去，佢地見到仲驚過見火魔啦

然後竊聽風雲古天樂比人滅門果陣班黑幫係用泥頭車
撞完冇證據老謀只係危駕致他人死亡, 扣埋假幾碌就出得番黎

沈小民係新加坡人
新加坡人普遍支持迫害Amos Yee

危駕死人最多10碌，謀殺就最高終身
有部車好緊要

維護公眾利益係咪即係維護小部份人利益？

即係 用車?

前提係佢入唔到你謀殺，醉駕

車死人真係極著數

你話自己唔舒服暈一暈就撞車

沈小民
支那人

Push

你又知火魔係邊個掉

其實油門同brake有陣時都會難分

去年3月撞死交通警貨車司機判監3年
去年3月在東九龍走廊近漆咸道北，駕駛貨車撞死執勤的交通警林海雲的司機伍建成，早前承認承認 「危險駕駛引致他人死亡」及「使用欠妥車輛罪」，被判監3年，停牌4年，罰款2000元並須參與駕駛改進課程 。

法庭指，被告有多次不小心駕駛及超速記錄 ，亦曾扣滿分而被停牌 ，屬差劣的職業司機，有需要判監。

我覺得睇撞死嘅對象，如果係特權階級，幾肯定doj一定乜嘢重罪都告咗先

因為當左係暴動一分子
如果自己一個掉樽就頂多住幾個月

所以話香港殺人最low cost一定係車死人，開車前飲杯就搞掂

法律面前 窮人含拎

可能就係罸佢點解冇掟死人

狗官不嬲都係輕判權奸之士,太多案例
奶鞋底奶上位

好過火魔on99咩都傷唔到又三年

幾正
殺隻狗坐3年咋
火魔掟地又3年

有車唔小心撞死狗仔會點

無需要時先charge危機駕駛引致XXX, 有需要時同樣場景就會係意圖謀殺

樓主係5毛?
講到口臭醉駕殺人最多判1，2年一條命
係法例過輕問題
土共日日搞法官搞左10幾年
踩多腳有咩意思
總之中資國企無人理
個聯交所李小渣直情係支那人無人講
反而法官只淪陷一部分
就日日有人想佢地死晒

你咪自己呃自己囉，係呀，所有掉火魔嘅都係狗扮嘅，手足一個都無少到，咁你開心未

隊定2支啤先囉

有無得每人2碌搞掂3萬thx
得既即刻上28 car

你搞掂3萬隻就唔撚駛坐啦
而你前設係有3萬死士肯犧牲自己撞死3萬狗換香港前程
不如香港人full black bloc打仗殺哂3萬狗好過啦

連登仔咪害人 球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係政府嘅人 一定告硬謀殺 唔重唔告

大陸仔？

香港真係好撚多狗官

如果某個犯罪行為有上升或惡化趨勢，法庭過往都真係會判重啲收阻嚇作用

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

你訓左幾耐？

梗係之後飲, 我驚你飲大左車唔中自己重傷就唔底.
車撚死狗再開香檳都得架!

堆

推到有人解釋到為止

W

個官嘅準則仲闊過我呀婆個閪

從來法律都係幫有錢有地位

窮人不嬲都含撚嫁啦 你試下李家誠個孫 肯定又話念在初犯 社會令就算

狗官

個名充滿中國鄉土氣息

火魔有機會走
用車你一定走唔甩

新加坡人係全華人國家最反人權同言論自由

我個人認為比馬拉ghost更恐怖

垃圾！！！

我快樂有時 我叫悶有時
也算上天的恩賜
回頭是憤慨 看不到未來
於年月裡比賽

有時代價很大
所以有時撞死人判兩年

狗官要死

公眾利益係乜

屌

其實點樣做到官 把尺睇心情

個故事教醒港豬淋低班狗仲好過玩咩火魔法

皇軍受驚大於一切

醉駕撞死人真係可以乜事都冇。 我識個人撞死人大半年 到以家都周圍去玩 咩事都無

小朋友火魔冇用...玩L過碰碰車未丫

乜都冇做，屈你暴動又十年

火魔扔唔中 你先覺得冇用姐

呢個官提醒我地飲左洒一架車車死班狗都係坐兩年咋

掉紅官

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

純學術討論
即係你放火魔燒死人係有機會告謀殺，縱火，暴動
但係飲大少少撞死人就係醉駕？

ching 你既思路

警世